but i m covered in the rain

😄